Q;L'auteur des fleurs du mal est ...
A;Victor Hugo
A;Charles Baudelaire x
A;Lawrence d'Arabie
Q;Le Da Vinci Code a été écrit par ...
A;Stephen King
A;Umberto Ecco
A;Dan Brown x
Q;Georges Sand est une écrivaine du ...
A;18e siècle
A;19e siècle x
A;20e siècle
